蓮熙條短牛點能樣...

使唔使咁緊...
假純條褲又使唔使開咁高

佢喜愛突出屁屁線條

以為娜㜕

睇到我下體突出

想打到佢屁屁紅晒

你痴撚線

你唔想？

我一定後入先
打不打就後話

你仲撚痴線